有人無試過一路品酒一路屙屎

Well
啱啱飲飲下威士忌急屎
我2話不說就拎埋杯威入去屙屎同聽歌
係我屙屎果一刻
屎既臭氣同威係聞香杯既nosing同時衝出黎
但我覺得呢個係一個鍛鍊一個挑戰
係肛門爆出黎果下
成個人好想放鬆
但係為左避開聞到自己屎味又要聞到聞香杯傳出黎既nosing
個人要好集中
呢個行為幾有挑戰性
下次飲burgundy，我會試下一路屙屎一路飲

試過一路品酒一路屌你老母

read